`systemd-cgls` рекурсивно показывает содержимое выбранной иерархии контрольных групп Linux в виде дерева. Если указаны аргументы, показывает все процессы-члены указанных контрольных групп, а также все их подгруппы и их членов. Контрольные группы могут быть указаны полными путями к файлам или предполагаются в иерархии контрольных групп systemd. Если аргумент не указан и текущий рабочий каталог находится под точкой монтирования контрольной группы `/sys/fs/cgroup/`, отображается содержимое контрольной группы, на которую ссылается рабочий каталог. В противном случае будет показана полная иерархия контрольных групп systemd. По умолчанию пустые группы управления не отображаются.

# СИНТАКСИС

	systemd-cgls [ПАРАМЕТРЫ...] [CGROUP...]
	systemd-cgls [ПАРАМЕТРЫ...] --unit|--user-unit [UNIT...]

# ПАРАМЕТРЫ

- `--all` - Не скрывать в выводе пустые контрольные группы.
- `-l, --full` - Не выделять фрагменты дерева процессов в виде цепочки.
- `-u, --unit` - Показать поддеревья cgroup для указанных единиц.
- `--user-unit` - Показать поддеревья cgroup для указанных единиц пользователя.
- `-k` - Включить в вывод нити ядра.
- `-M MACHINE, --machine=MACHINE` - Ограничить отображение контрольных групп частью, соответствующей контейнеру MACHINE.
- `-x, --xattr=` - Указывает, включать ли в вывод информацию о расширенных атрибутах перечисленных контрольных групп. При использовании длинной опции ожидается логическое значение. По умолчанию - нет.
- `-c, --cgroup-id=` - Указывает, включать ли в вывод числовой идентификатор перечисленных контрольных групп. При использовании длинной опции ожидается логическое значение. По умолчанию - нет.
